好撚驚玩過山車，但女朋友逼我

好撚驚
宜家排緊隊

加油巴打

屌 唔玩話分手

咁咪分手囉

醒起個鬼仔成日俾條女迫玩過山車
頂唔順係中途玩梗時講分手

當自己係iromman 啦

我個時都係咁克服左

我同你女友去玩囉

人愈大愈驚

啱先係大阪環保影城玩黑部飛天翼龍。好撚正

渣ga

樓主廢到

死神來了

屌拿星就到

記得之前睇過條鬼佬片 條仔喺過山車嗌分手

結果點 真定假

驚閪咩
咪埋眼咩事都無發生過 一分鐘落返嚟

惺咁渣架

利申 渣

男人老狗小小野都驚

做戲姐

好撚廢

迪迪尼架喎

U型滑板？

迪士尼u型姐
巴打全程望天就唔驚 記住舉手

玩完

腳無力了

返到去大大力泡製佢

郁啲講分手既女要黎把撚？

渣ga，條女死都唔玩過山車 佢話如果我逼佢就分手

迪迪尼果啲都還好

海洋公園真係唔掂

我比人逼去睇鬼片

過山車都好驚 又唔係跳樓機

改名啦影衰ME

on9扮去廁所速閃wts分手，唔夠膽玩夾硬玩會嚇死，有例子的

Same

咁撚廢
不如切撚咗佢啦
還掂你都冇撚用

唔敢玩過山車=廢？
話唔定有樣野係你唔敢 樓主敢呢

我都喺usj喎巴打
不過玩完飛天翼龍暈到想嘔

有次老婆叫我同佢玩咩飛越灰熊山，
勁驚，去程係驚，
回程係驚自己標尿唔知點收科，
結果半程捏實自己碌j 咁返。
打算就血標尿都靠手捏住唔比佢出。
老婆去程玩得好開心，
回程見到我咁樣笑得仲開心，
擰轉面笑到成個背震晒咁。
真人真事。

勸巴打唔好上賊車。

唔顧及你感受
只想自己開心 以為你都會開心
好自私

最多咪仆街死

仆街我條女話灰熊山唔驚喎
佢話同坐巴士差不多

I know that feel bro

同踩單車差唔多

唔驚班人都係唔識死

唔夠膽玩室外過山車 跳樓機（高）
但我玩過幾次skydiving

記得之後做一樣佢都好撚驚嘅野
等佢明
雖然係100%無撚用

一架叫飛越太空山 一架叫灰熊山谷 好似係

兩架都俾friend夾過上去 屌那星我驚到手震 叫都叫唔出

遲啲同女朋友去，好驚 但無理由陪佢排咁耐唔玩㗎
除咗呢個其他驚唔驚

OP嗰啲恐怖D定灰熊山谷
利申:N年無去過迪士尼

除左第一下之外 其他

之後要再用幾多錢同時間氹返
自己拿屎上身

"還滿刺激的 不過缺點是只能坐一次~"

唔知啊 OP嗰啲未玩過 咁撚高應該好撚得人驚啦

緊係op啦 灰熊山谷個個真係搭巴士

我一定唔玩

死廢j

勁好玩 唔知點解打橫個人向前飛冇坐直咁恐怖

但我覺得都幾好玩

改名啦影衰me

利申 唔敢玩機動遊戲

RC

上個禮拜先捉左個frd去睇 坐最後排我地嗌得最大聲

佢冇呃你 好輕鬆的

好玩啊

講真
灰熊山谷同坐地鐵差唔多

相比香港小巴 我覺得飛天翼龍濕濕碎

飛左佢啦

飛左佢啦

真心唔鍾意玩太勁既機動遊戲玩親都嘔同唔舒服，有次前男友逼我去玩海洋公園個海盜船，玩完真係勁暈同想嘔，一落地個下想鬧爆佢

驚過山車就唔係男人咩
佢逼你玩最多咪分手唔通佢五花大綁你上車咩
唔諗伴侶感受嘅女人唔要都罷啦巴打

有無巴絲玩過番禺長隆個U型滑板
啲離心力痴線㗎

我男朋友會逼我玩

灰熊山谷都驚真係乜都唔洗玩

嗰陣第一次就玩海洋公園黃色新嗰架

試過比fd逼 排到我個時走番出去

我都試過。玩完勁唔舒服。搞肚

屌 我完全相反 叫極都唔肯玩

合埋眼玩
驚嚇度減90%

灰熊山谷好正

有離心力

好耐無玩
灰熊山谷係咪中間會有聲嘈到爆耳膜既熊叫
然後倒後行嗰隻？

最撚僧人迫我玩過山車

係

細個玩呢啲都只會合埋眼

分手啦

其實都唔驚啦...
咁安全

個扣同前面個cool甩左你先驚啦..

好想玩

分手

玩過 冇壓力大喇叭離心力勁啲

試過迫男朋友玩大阪環球個哈利波特過山車 佢死唔肯玩 然後嗌晒交差啲分手

太空山同灰熊都好正

中出

你老尾我俾個妹捉左去玩呢個，車都未開我喊哂口要媽咪 之後我個妹成程都望住我安慰我 落到黎話對唔住以後唔捉我玩過山車 唔好同佢絕交

我明白去到主題公園無人陪你玩機動遊戲好無癮

但係人命嚟架嚇死左邊個陪番條命比我??

玩過過山車、海盜船、跳樓機，都唔驚

但係個心痛到仆街 點解會咁 大嗌有冇用

上次去op連續玩3 4次越礦飛車玩完個心痛到仆街

做下身體檢查好喎

落去果下個心好似壓住左咁

咁你應該同我唔同

最弊係chok親條頸

海洋公園最勁果架我覺得係越礦飛車

雖然無360, 但係D離心力大過其餘果兩部好撚多

me

戒丁啦清

而家啲男人 過山車又驚 恐怖片又驚 連虫都驚 其實覺唔覺自己好廢?

冇人玩會頭痛?我指果下一chock頸好辛苦

你個心承受唔到
小心身體

全部都唔驚

越礦係個景太開揚
安全性太低
所以先驚

total有4部
小丑>mindtrain>>>>>>垃圾打圈>雪地

雪地果部真係慢過自己踩單車

玩過兩次越礦但其他唔敢玩

利申：其實乜柒都唔敢玩，比條女迫上去

試過幾條麻甩佬逼過個畏高既朋友玩日本富士急最撚高個個過山車
之後醫好左佢 唔再怕畏高

以前去朗豪坊搭條長電梯 佢會求我地比佢企入面
企出面佢會腳仔軟
而家唔怕呢d野

依家先驚喎朗豪坊

嚇傻左

u型只要合埋眼就唔驚 雖然都好大離心力

老老實實.
一開始我都唔敢, 不過我條女焗我玩完後, 我又覺得okay, 其實冇乜野.
但係我有時會諗, 做乜要玩呢d 機動遊戲 ? 其實一壞機/安全帶收左皮就命都冇, 而實際上真係有發生過

試過嗌到就黎缺氧咁

以前去開哈佬喂一定要做既事就係夜晚玩越礦飛車
無人排真正任玩架喎

好好玩 不過玩完有d頭暈

海盗船點睇？

越礦唔會lock實你個人, 拋下拋下咁

我淨知佢叫到好撚淒厲
部車上左5分1都無就開始語無倫次
上到最高就大叫話要落車 快撚d放佢走
鳩叫到後面d日本人狂笑

到我地落車個陣 睇返過山車中間影個張相
佢係成個上半身趴係我另一個朋友度 好似含緊撚咁既姿勢

問多兩問 坐佢隔離個個同我地講
佢全程勁大力扯實佢件衫 重大大力鏈撚到佢隻手瘀左

不過佢事後都話好好玩好過引
其實我地落車個陣有d驚佢會同我地絕交

咁都有相認

I分手啦 逼你做唔鐘意嘅野

我都覺呀同條女坐個陣驚到 個心壓實壓實咁 完左出黎扮淡定

完全同意，有次個fd 玩到個安全扣彈起左，嚇死佢

咁都驚

知唔知有咩慘得過比女友逼玩灰熊山谷

係連續玩5次

每個人都有驚嘅野 唔洗太在意 逼你玩係條女on9

理論上無事既

老實講玩依d唔驚
但好唔舒服

呢樣真 做男人俾少少骨氣好無

樓主連食樹皮既U型都驚

有冇人都係驚到排隊已經手腳冰冷
上到車係咁check安全扣 好驚會飛撚左出黎
然後好日唔求神 開車前就係咁諗: 神啊我求下你保佑我今次唔會出事 我唔想死住
之後開車就好似開左silent mode咁 一句都叫唔出
沿途就會由求神保佑我唔好死變死希望有咩事發生嘅時候唔好咁痛 神啊我怕痛
好想快啲停
到位即刻感謝上主之後到下次玩機動遊戲先再祈禱

屌 有次我玩過山車
我ex都好驚
我玩鑊佢 叫佢一齊玩
佢全程無開眼
玩完之後ex d眼屎鼻屎飛哂出黎
我驚既原因 係因為係大陸玩

灰熊山谷都驚難怪你老婆笑你

題外話,乜撚野離心力,果d係失重嘅感覺
btw呢個世界冇離心力,只有向心力

利申：被邊緣嘅工程毒撚

過身車

試過去海水公園玩過山車chok親背脊

痛左幾個禮拜 唔得真係唔好夾硬黎

出現了

坐一次就過山車，坐多幾次就變地鐵架啦

仆街次次坐過山車都好驚個cool突然鬆咗之後成個人飛出去 但玩完覺得正又想玩過不斷loop

btw 越礦飛車最驚就係轉轉下成架車飛撚咗出去個海到

真係抵無人理你架

理論上意外既野講理論

係
第一個斜坡衝落去個下

無錯 抵撚死

咪傻啦
除非你想分手
同女仔講道理

驚玩過山車都溝到女，我就未撚驚過，但都溝唔到女

有咩咁驚 又唔會死人 離心力好撚爽

其實架車夠快 個人未必會飛出去 反而痴實張櫈

我好驚玩過山車呢d 但男朋友鍾意玩
同佢去usj
一開始就玩左xr ride同倒後過山車
之後就唔再驚
不過都係唔夠膽玩翼龍

玩海盜船個心會痛 以後唔敢玩

玩u形都驚

講真細個都好怕
但自從有次失戀求死一下坐左上海洋公園嘅跳樓機就無再驚過

唔敢玩過山車嘅男朋友好可愛

我都係個陣買左全年 我男朋友次次都話要玩過山車我已經話唔玩逼我一齊玩..一路玩一路喊好撚驚 第二個再去都逼我玩

迪迪尼咁廢都驚
樓豬切左碌鳩去啦

越礦飛車我坐左邊
肥老豆坐右邊
轉圈個時我老豆逼左我半個人出車
好撚高好撚驚呀屌

屌奶星上次去維修
仲要比人點左去玩濕身船仔

地鐵仲快過佢

你咁垃圾死左佢啦不如

分手啦屌

唔好合起隻眼，你要望住前面，睇住條路之後係點你就唔會再有不適感

我次次玩過山車都會整親手同腳 女友次次都笑鳩我 好撚灰

無帶bra

好記得有次比成班朋友呃左我上越礦飛車
有個話唔洗驚 同飛越太空山差唔多
跟住個個都係呀係呀無事嘅就拉住我坐最前
仆街到架車一扣完安全帶
坐我後面個friend 就拍一拍我細細聲講
「其實相差勁遠 」
一講完架車就開始行
成程飛到連嗌都嗌唔出

p.s. 之後同佢地玩多左三次

男人老狗怕乜鬼，玩多兩次就唔驚嫁啦。🤣🤣

玩過西九過山車都未出聲啦

我係咩機動遊戲都唔撚敢玩 海盜船都驚驚地個d
早2年 去aia 比我女朋友捉左上玩 一支勁高係咁 發發發個部 野到 玩完落黎腳都軟撚埋 佢就玩得爽

玩翻天覆地嚇到瀨屎
不過應該以後都無機會再玩

男人老狗咩都唔敢玩係有啲老尷既

好想玩呀

碎料啦迪士尼

唔撚好試 玩完好似中撚左邪咁

又有鬼故？

唔知點解好多女仔都唔驚玩機動遊戲
但身邊好多男仔一聽到要玩就驚到鳩都縮埋
有無人解答到

利申：淨係跳樓機唔敢玩

我比人逼食辣嘢

上次去同男朋友ever land 玩咗個個勁撚斜嘅過山車
唔明廿鳩幾歲人驚乜撚野 一次過山車都冇玩過
最後我笑鳩佢辣殺 佢就同我玩撚咗三次 一路排除一路睇住佢驚個樣真係好得意

其實玩完先知冇想像咁驚
有啲野唔搭出第一步都唔會知其實成件事係咁簡單

飛越太空山堅係得人驚暗暗地見到d橫樑好驚撞爆頭

玩過台場個U型滑板
真係離心到痴線
usj嗰backdrop倒後過山車都冇咁驚

backdrop一上斜就後悔了
好撚高

黑忟忟成日好驚前面綁條鋼線
然後𠝹個頭落黎

架車快撚到傻
我由上車開始出冷汗
u型車上到最頂停半秒真係咇撚左啲屎出黎
衝落黎既陣瘋狂鳩叫
根本迪士尼都唔少野

我諗起呢條片
個黑人醒下暈下

飛撚左條女佢啦 逼完你一樣好快會逼你第二樣

得罪講句，你真係好撚廢
明明toy story個定位就係連小朋友都岩玩
你都係玩幾轉隔離隻彈弓狗啦

true

切撚左佢啦屌

過山車無咩野 但跳樓機就...

童年陰影

屌...我有個frd真係連彈弓狗都驚
同佢去迪士尼同usj玩哈利波特同灰熊山谷都嚇到佢仆街 佢玩完都係克服唔到 所以下次去都係唔叫佢玩了

排隊驚過玩果下

話時話點解迪士尼冇生日免費

海洋公園都有一部，不過係加速版
下次可以水你個frd上去
真係有機會當場噴屎

迪士尼既飛越太士山同灰熊山谷完全無料到 我去完一次已經已後都唔想去
d機動游戲同op完全冇得比
動感快車爽到 腳fingfing

lee個廢架wor 得個快字 大部分都係向下壓你個人落張櫈 冇乜拋 我連海盜船都驚都順利玩完lee個

其實唔洗驚 我初頭都係被朋友夾上去玩
係一開頭升上去個刻恐怖 之後就無事
唔好諗太多 放輕鬆d玩就無問題

去襯op 要玩番4 5次動感先夠皮
我覺得動感激過海盜船
海盜船都係前後chok 動感360度旋轉
下次想試下跳樓機 次次去襯都冇開
想試下係咩感覺

去玩下海洋公園嗰個乜鬼翻天覆地
玩完就會覺得自己咩都唔驚

幾年前俾ex逼玩越礦飛車
個時仲係第一次玩過山車
排隊個時已經嚇到我勁急屎
上到車啲離心力大撚到條J同個袋好似要拋出黎咁

跳樓機好爽

咁多男都驚？
男人老狗
好廢

越礦飛車刺激嘅係部野好撚舊

我老豆差唔多60歲仲同我玩過山車

唔玩唔知身體好

痴撚線 我父母都係差唔多呢個年紀 佢地去usj玩飛天翼龍仲興奮過我

早個排先比我女人逼去玩
之後
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
克服同鐘意左玩機動遊戲

我都係咁

最驚被呢啲機械無情力整親
比人打 我都仲可以屌番佢老母

最驚既moment係一開始排隊聽人嗌同上左過山車頭個幾十秒
之後冇野架
我俾朋友夾上去玩已經驚到死預備嗌到失聲
點知開頭嗌完之後就冇野俾我嗌

認真問，有咩方法可以克服到，俾Fd夾硬推上一次op海盜船，冇嘔冇暈但果種感覺好難受
起韓國又玩過一次類似沖浪果d，開頭睇唔高，仆街一滑落去果時就知中伏了
好驚第時陪女玩都唔夠膽笑我廢
有冇巴打以前驚但依家好鍾意玩，冇離心力果種feel?

最慘係冇女朋友

你上到去玩
跟住喊
我諗以後都唔會逼你玩

其實我都幾驚
但樣樣又夠膽玩
上左去就落唔返黎 > 完成

死亡率低過坐巴士，放心

Exact7ly
無論你坐上去個陣問好左明明只係話玩一兩分鐘，上到去個一兩分鐘係最耐
尤其是係陽光下玩你合埋眼都會feel到陽光又燦眼，向下又大力，條頸同個頭完全上唔返黎
想嗌都已經冇力同唔想嗌 我發覺我唔係驚會跌落街，而係單純覺得好恐怖好快好想佢停但又唔停個種感覺
真係點嗌都冇人救到自己個下最得人驚

廢柴

我好鐘意玩
果種玩命感好爽

你錯喇
佢只會恥笑你然後為左睇你喊再逼你玩多啲
利申：試過

過山車咪算正路
我試過唔識游水比個ex 迫我跳落九龍公園個跳水池度
屌佢老尾都on99

過山車嘅離心力其實幾舒服
係跳樓機以上嘅離心力先開始會有刺激feel

變態女友

合埋眼
唔好比機會自己有情緒起伏
好快過

其實我覺得迪迪尼個U型係恐怖過晒海洋公園果啲(除左跳樓機，一路都唔敢玩)
個U型連啲hehehaha咁上車嘅鬼佬玩完都謝晒

迪士尼果啲咁廢都驚
有冇去過富士急呀

通透

迫人坐真係變撚態

迪士尼都驚就唔好其他啦
廢話

有無巴打同我一樣未上車個陣驚到腳震搞肚痛 , 上鏈個陣好想走佬但當落個下就勁high

邊個迫我玩就男既絕 女既分 屋企人就脫離關係

去過啦

灰熊山都驚

兩架都同op嗰d冇得比喎 op嗰d恐怖咁多